阿布泰零食推介！

好想去阿布泰掃貨 有咩推薦？

肉鬆米通

椰子片

魚鬆紫米

大手掃咸旦傻片

林珍香肉鬆條